［解剖］電子版家居隔離手帶

衛生署：完左十四日，可自行剪手帶。
作為好奇寶寶，我一直懷疑入面係空既。
今日就將佢解剖左。
到底依舊野，係咪可以偵測電波？
P.s 完左14日隔離

我都有一舊

似乎係用nRF51802 BLE SoC

提早剪手帶會點

我岩岩都拆爆左黎睇佢咩構造

屌佢老母

咁大舊嘢，入面得一塊咁細既板？

你仲想點? 想有隻皮卡丘彈出黎?

乜撚野皮卡丘呀，比卡超就比卡超啦

hknoit

屌你，入面咁少嘢，梗係整細啲啦

不過舊嘢好似唔防水

最大係粒電

不如整到ironman納米咁

出街戴左都無人睇到無人知好無

其實唔剪除落嚟都唔難

如果你自律 其實冇問題 因為之後佢都係叫你自己剪

佢聲稱你帶住沖涼都冇問題

可唔可以解釋下咩黎

但個手帶可唔可以就咁除出嚟？

點先要隔離中心?
可唔可以返到去住酒店

家居隔離期內除手帶冇乜問題，總之唔出街咪得囉，衛生署都冇你乎。

塊pcb 設計明明可以細好多

raspberry pi好過佢n倍 仲平

想知係咩
pish

係咪有人打俾你話第2次既結果？

個手帶本身有冇GPS或者定位？
Andriod手機用Fake GPS應該可以輕鬆破解啦